# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-11-18 16:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-11-18 16:18+0800\n"
"Last-Translator: Raynor <raynor41@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.6\n"

#: models.py:80
msgid "count"
msgstr "统计页面"

#: models.py:81
msgid "count_with_pay_channel"
msgstr "统计页面（支付渠道）"

#: models.py:82
msgid "count_without_time"
msgstr "统计页面（没有时间选择）"

#: models.py:83
msgid "count_only_time"
msgstr "统计页面（只有时间选择）"

#: models.py:84
msgid "user_query"
msgstr "用户查询页面"

#: models.py:85
msgid "gang_query"
msgstr "联盟查询页面"

#: models.py:86
msgid "deal_query"
msgstr "充值查询页面"

#: models.py:87
msgid "history_query"
msgstr "历程查询页面"

#: models.py:88
msgid "everyday_history_query"
msgstr "每日历程查询页面"

#: models.py:89
msgid "everyday_deal_query"
msgstr "每日充值查询页面"

#: models.py:90
msgid "chat_query"
msgstr "聊天查询页面"

#: models.py:91
msgid "notify"
msgstr "系统公告页面"

#: models.py:92
msgid "mail"
msgstr "系统邮件页面"

#: models.py:93
msgid "single"
msgstr "单一用户"

#: models.py:94
msgid "rank"
msgstr "排行榜页面"

#: models.py:95
msgid "contact"
msgstr "玩家联系客服页面"

#: models.py:96
msgid "patch"
msgstr "补丁页面"

#: models.py:97
msgid "config"
msgstr "配置页面"

#: models.py:98
msgid "control"
msgstr "控制页面"

#: models.py:108
msgid "Category is required when Main menu is selected"
msgstr "Main menu选择时，Category必须选择"

#: models.py:142
msgid "date"
msgstr "日期"

#: models.py:143
msgid "time"
msgstr "时间"

#: models.py:144
msgid "timestamp to date"
msgstr "时间戳转换日期"

#: models.py:145
msgid "timestamp to time"
msgstr "时间戳转换时间"

#: models.py:146
msgid "float two"
msgstr "保留两位小数"

#: models.py:147
msgid "ratio two"
msgstr "保留两位小数的百分比"

#: models.py:148
msgid "channel list"
msgstr "渠道列表"

#: models.py:149
msgid "zone list"
msgstr "区服列表"

#: models.py:150
msgid "anything to string"
msgstr "强行转换字符串"

#: models.py:151
msgid "contact to reply"
msgstr "玩家联系客服回复连接"

#: models.py:152
msgid "ip to server"
msgstr "IP地址转换DIR大区"

#: models.py:153
msgid "pay channel list"
msgstr "支付渠道列表"

#: models.py:154
msgid "chat type list"
msgstr "聊天类型列表"

#: models.py:155
msgid "user status list"
msgstr "用户状态列表"

#: models.py:156
msgid "kick ban user"
msgstr "禁封用户"

#: templates/detection/base.html:4
msgid "BlazBlue Revolution Reburning GuardMaster Workbench"
msgstr "BlazBlue运维平台"

#: templates/detection/base.html:5
msgid "Range of Date"
msgstr "日期范围"

#: templates/detection/base.html:6
msgid "TO"
msgstr "至"

#: templates/detection/base.html:7
msgid "Zone"
msgstr "区服"

#: templates/detection/base.html:8
msgid "Channel"
msgstr "渠道"

#: templates/detection/base.html:9
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: templates/detection/base.html:10
msgid "Sign Out"
msgstr "注销"

#: templates/detection/base.html:11
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: templates/detection/base.html:12
msgid "Player ID"
msgstr "玩家ID"

#: templates/detection/base.html:13
msgid "Player Name"
msgstr "玩家名"

#: templates/detection/base.html:14
msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

#: templates/detection/base.html:15
msgid "Gang Name"
msgstr "联盟名称"

#: templates/detection/base.html:16
msgid "Gang Leader Name"
msgstr "盟主名称"

#: templates/detection/base.html:17
msgid "Gang ID"
msgstr "联盟ID"

#: templates/detection/base.html:18
msgid "Range of Money"
msgstr "金额范围"

#: templates/detection/base.html:19
msgid "List of Servers"
msgstr "服务器列表"

#: templates/detection/base.html:20
msgid "Choose The Panel"
msgstr "请选择游戏面板"

#: templates/detection/chat_query.html:4
msgid "Chat Type"
msgstr "聊天类型"

#: templates/detection/chat_query.html:5
msgid "User Status"
msgstr "用户状态"

#: value_format.py:68
msgid "reply"
msgstr "回复"

#: value_format.py:74
msgid "ban"
msgstr "禁封"

#~ msgid "query"
#~ msgstr "查询页面"
